話熊市來了d 專家死哂去邊？

專家？連登仔仲叻過啲垃圾專家

納指破頂， 專家不願面對

我只信老母麵。

去晒IFC 頂樓

輸到死哂la
可能沽哂股票仲要反手做淡

沈大師贏到最後

你咪等睇埋聽日

沽期指沽到買埋熊仔然後俾人夾爆倉打哂靶掛

利：星期五小注幾叉野趁下熱鬧然後星期一有份俾人打靶

熊市來了 然後離開了

死番入老母塊西了

死哂啦

呢個師奶奶真係冇得彈

仔仔揸到宜家應該賺緊百幾二百萬